噚晚賤種疤累大家豬左幾多?

屌佢老母，我諗住無美斯姐，最多贏少啲，買晒讓主讓和，心諗點都唔會輸俾貝迪斯，
冚家產賤疤竟然假到半場輸2球，我屌佢老母，我連阿記和都中左，就咁斷左我幾舊水米路...

買咗切耳達

無美斯？入咗兩球

還我血汗錢！

有美斯先危險

美斯返黎佔中 牙蘇即刻啞火

阿記和就知今日閪波日 仲買

美斯=黑氣石

摩納哥好正氣 不過無錢買

利記贏波輸盤 屌
最正氣一定係羅馬

度波時睇馬會網頁又話美斯傷左唔出，點知又出，早知我淨估佢讓主，唔買埋讓和，都省返少少本吖!

阿狗對住狼呢啲同類，梗係死狗格，買和先係正路